呼籲連登仔讓座俾港女，更加可以羞辱港女

讓咗之後就話讓座俾老人家大肚婆做咗件好事好開心